(中伏)黎緊會去曼谷嘅要小心呢間夜市pad thai

事緣今日去左一個叫拉差達火車夜市嘅地方 見到間海鮮pad thai 250baht一份 於是我就比1000baht其中一個女人 佢拎左之後就行開左繼續送餐 過左兩三分鐘我同佢講未找錢 佢一開頭話已經找左 後尾仲話我未比錢 結果就口同鼻拗
之後我打1155搵tourist police 佢地叫我直接報警 但係之前已經聽過泰國警察無咩效率 又怕間鋪屈翻我地食霸王餐 於是就咁就走左 我唔知佢係有心呃我定太忙唔記得 但大家如果會去就盡量避免去呢間 或者比完錢要即刻捉住佢找錢

間鋪

咁你有無報到警？咁你有無找番錢？

自
你最後走左

無報到警呀 溝通唔到 同埋個旅遊警察叫我坐的士去最近既警局報案 我費時煩所以就無去到

60蚊港紙既pad thai你都食既

放市 d 野多數唔好食又貴...
求其街邊巷仔阿姨炒一碟都係30-40 b

推到佢執

搵胡慧沖啦

food court 都係70-80b

夜市太公式化.....
買嘅野又公式化又多 make in china....
不過適合情侶新手....

最大問題係無證據 夜市又唔會有cam 佢話無收過錢 最後就口同鼻拗

我前日好似就係去呢間 不過400baht已經食左4 5碟野